點睇關sir為泛民搞嘅遊行吹雞?

咦, 有人負評喎.

關sir已經話會再研究

啱啱見佢仲推緊post喎, 一邊研究一邊推post咁搞笑?

thx

有乜問題
之前泛民屌獨派我咪狙擊佢哋
而家佢哋撐獨派我咪收火囉
唔似得你隻泛民打手重玩私怨

人地唔係撐獨派, 人地係撐結社自由咋, 一陣個個都話"我唔支持港獨但係咁咁咁", 你都覺得係撐港獨? 哈哈!

撐獨派有結社自由已經夠
唔似得你私怨撚

我有骨氣呀, 唔似得你, 三個月前就話泛民係港獨最大障礙, 而家就仆到去泛民搞嘅集會.

sorry for 1999
學獨聯會以甚麼形式參加同關sir呼籲香港人參加係兩件事

下, 你嘅意思係佢叫人去但佢其實冇諗住去?

私人身份出席唔係以組織出席？

不論佢私人出席定組織出席, 佢口裡屌泛民又痴番埋去(用佢嘅邏輯理解啦)依個都係事實喎.

呢方面要佢自己解釋了

關sir又贏

獨派回歸曬泛民啦，毫無原則

過千正評得二十人遊行！？
香港人不配擁有學獨聯

關囝就係真理

關Sir叛變

你家人？